容樂其而家淪落到要痴容海恩

健吾
58 分鐘 ·
//今日群星拱照容海恩嘅辦事處開幕，除咗新民黨主席葉劉淑儀，仲有發展局局長黃偉綸，同盛傳已經辭職嘅律政司司長袁國強。葉太致辭時就話，「依個辦事處以前主人係一位長髮男士，而家換成短髮美女」，不過容海恩唔止靠美貌，都有實力，為街坊服務。//
成個場有葉劉、黃偉綸、袁國強，條題出容樂其係咩玩法？👨🏼‍💻👨🏼‍💻👨🏼‍💻

傳說中既三姓家奴

容海恩其實好正

本民前畀呢件垃圾癡真係一大污點

係佢搞散本土派

寧願j孽瘤

仲要條女有溝睇
香港幾難先會睇到
緊係報

有西便是娘

而家仲有咩人會係佢個垃圾輔仁出文？

大撚把
佢一味靠痴，總有幾個識字嘅

唔提都唔記得左呢條垃圾
有冇佢既打手出黎回應一下?

成功搞散本土派

同ray wong friend過打band

當時已經好多人都屌
你同碌撚唔岩，唔代表要痴件垃圾
可惜大家都被私怨影響

屌佢老味啦
選舉個陣係咁埋本民青港大幫堆

當日天琦本身話認同城邦論 補選又大團結
一到佢痴埋溶癌度就同教主協調唔到 反晒面
又高調講唔同意永續基本法

雖然話而家本土派四分五裂 但若果當時好似補選咁大團結 起碼拎到5席搞變相公投

老老實實，肯畀佢痴都要負責任，
熔癌個朵臭都唔係第一日嘅事。

你都on嘅，熱狗點肯放棄10萬一個月？

垃圾on9仔一條, 生意人? 食屎啦容樂其

real

大家都姓容不用分那麼細